{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000112731",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 머물다풀빌라_1"
    },
    "text": "短いかもしれない人生の中で、しばらく自分の面倒を見る時間が持てるここは慶州、滞在です。 こちらでは22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 レイトチェックアウト時には1時間当たり50,000ウォンの料金が追加されます。 宿泊施設は清潔で、朝食もおいしくご利用いただけます。 プールやバーベキュー場もありますが、一部の動線が不便でプールヴィラには香ばしい匂いがするのが短所です。 しかし、ホテルスタッフの親切な応対と最高の施設は印象的です。 ただし、一部の部屋はうるさい場合があります。 価格に比べて満足度の高い宿で、水遊びをするのに適しています。 しかし、その宿泊施設はプールの管理と安全に対する不満と懸念があります。 個人プールでは管理上の問題で虫などがいて、スタッフの応対も不親切でした。 しかし友達や恋人同士で行くのに良くてスパは特に良かったです。 管理室では入浴剤を購入することができましたが、社長が外国製品をよく知りませんでした。 宿の構造によりプールとスパ、部屋が一つに繋がっていて、安全への懸念がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこにありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は慶州にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設の入室時間は22時以降は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウト時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "レイトチェックアウト時には1時間当たり50,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食もおいしくご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、プールやバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはプールやバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何か短所はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の一部の動線が不便で、プールヴィラには香ばしい匂いがするのが短所です。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "ホテルスタッフの親切な応対が印象的です。"
        },
        {
            "question": "部屋のうるささはどうですか？",
            "answer": "一部の部屋はうるさい場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に対して満足度は高いですか？",
            "answer": "価格に比べて満足度の高い宿です。"
        },
        {
            "question": "どのような目的に適した宿泊施設ですか？",
            "answer": "水遊びをするのに適しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のプールの管理についてどうですか？",
            "answer": "宿泊施設のプールの管理と安全に対する不満と懸念があります。"
        },
        {
            "question": "個人プールの管理はどうですか？",
            "answer": "個人プールでは管理上の問題で虫などがいて、スタッフの応対も不親切でした。"
        },
        {
            "question": "友達や恋人同士で行くのに適していますか？",
            "answer": "友達や恋人同士で行くのに良い宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "スパはどうですか？",
            "answer": "スパは特に良かったです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入浴剤は購入できますか？",
            "answer": "はい、管理室では入浴剤を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の構造についてどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の構造により、プールとスパ、部屋が一つに繋がっており、安全への懸念があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 529
    }
}